{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026876",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292625792/jecheon-k2-jecheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698973766116&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6084639&destination=%EC%9B%90%EC%A3%BC%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.308249%2C127.929912&sort=RECOMMENDED&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316403039&selectedRatePlan=386624697&expediaPropertyId=71613306&searchId=b9cc7371-4d85-4f93-9e5f-1a4bf998fffe",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 K2"
    },
    "text": "堤川 K2 (제천 K2)\n堤川に位置する堤川K2では、快適で心地よい宿泊をお楽しみいただけます。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典を提供しております。 , ホテルサイズ : 30個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:正午 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に事前に連絡してチェックインのガイドラインを確認してください。 到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "堤川K2はどこに位置していますか？",
            "answer": "堤川K2は堤川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "堤川K2ではどのような特典が提供されていますか？",
            "answer": "堤川K2ではWiFiやセルフ駐車の無料特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "堤川K2の客室数は何室ですか？",
            "answer": "堤川K2の客室数は30個です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "堤川K2の最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "堤川K2の最小チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "堤川K2では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、堤川K2では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "堤川K2ではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、堤川K2ではペットを連れて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "堤川K2ではどのようなインターネット接続が提供されていますか？",
            "answer": "堤川K2では共用エリアで無料のWiFi接続が提供されています。また、客室内でも無料のWiFi接続が利用できます。"
        },
        {
            "question": "堤川K2には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、堤川K2には無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "堤川K2では喫煙可能なエリアがありますか？",
            "answer": "はい、堤川K2には指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 460
    }
}